洪狗同脆魚又搞乜呀...

雪雪雪真係可以一啲都唔介意咩？

公然調情

洪狗點解可以咁明目張膽

佢2個都扑過野喇

真係咩？

洪狗眼角唔似咁低wo

36歲爛臭閪佢都屌得落，脆魚點會屌唔落呀

吉妹仲嬲緊

一男一女去旅行點會冇扑野

咁都有得賣廣告
#肌研唔識打

雪雪雪還返脆魚俾洪仔啦

無論你喜歡誰 請你記住留下給我這位置
時常在內心一隅 空出幾寸為我堅持
共度半生 亦有張椅子 是否愛還是其次

呢條女完全唔避忌

以前有線啪唔少啦
過到去tvb大家又執靚哂 好難唔啪

雪雪雪偷食都值得原諒

脆魚對腳都夠玩三日兩夜啦

邊個係雪雪雪

有陰謀

結婚算喇

雪雪雪條垃圾邊襯得起脆魚
過主啦

洪仔話係脆魚心目中有個特別位置呀

天生不對

脆魚腳，一般咋喎

覺得幾襯
蕭正南都唔襯

00後？

佢兩個真係好襯
雪雪雪自動收皮啦 好嗎

由2變3

2變3

2人去 3人返

佢唔係男朋友 但比男朋友更重要

有冇奶埋閪

再戰
帽已綠

個畫面好綠

佢2個真係好撚襯

做戲都一樣
好撚屎

又消費

男女之間係有純友誼架

我死都唔撚信男同女係長期聯絡見面之下可以仲係友誼咁簡單

好似自從同唐詩詠分手 洪仔就多咗同脆魚咁講嘢

蕭生俾返脆魚洪生啦
佢兩個真係好襯

Agger

人地又唔係做戲出身
過到tvb俾人逼去拍戲

好有"他不是男朋友 卻比男朋友更重要" 個種feel

洪永城！！！醒呀仆街！！！！！

再戰

吉b

聽過洪仔鐘意既係雪雪雪

雖然冇話特別鍾意佢地
但覺得佢地好襯
對眼都係矇曚地咁

比都唔要啦

姣婆遇著脂粉客 幾好呀
有個傻仔諗住幫人贖身 點知雞始終都係掛住啲恩客

「多謝給我們一個日本旅遊時間相聚」

呢句真係
係工作定私人去?

唔否認佢兩個好好朋友，但呢啲Post都只係為宣傳節目啫

「再戰」

#由2變3

仲話再戰

邪不能勝正

人生 在世 尚留下這種友誼墊底

生命中有洪仔係度老蕭都好慘
通晒天表面佢地FD到不能沒有你
得閒上人屋企去下旅行happy幾爽，老簫阻止就係無風度唔信任

話唔定呢張相係雪雪雪影

Sp

拍節目

林雪

翠如應該好撚大食

所以當日洪狗比馬明撚
我覺得佢應有此報

都係廣告效果姐

又有得中出

比人地男朋友更高地位

認真 就算係雪雪雪都要比面佢地啦 人地識左十鳩幾年 做人男朋友大晒咩 唔通要佢地絕膠？ 我係翠如寧願分手

+1 佢地拍埋一齊個畫面好舒服 難以解釋

有無人可以舉其他似佢地 但又唔係情侶夫妻既例子

阿蛆同秋官

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

真係frd咪唔會囉

其實真相究竟係點
洪永成鍾意黃翠如 但黃翠如唔鍾意佢?

啪啪的次數不變

佢兩個就不嬲都襯
其實老蕭同唐詩詠企埋一齊應該都幾襯
之前望到佢4個真係好似撈亂曬咁，好違和

洪仔又post

其實會唔會係佢哋兩個都鍾意對方 只係咁岩大家都有另一半 到而家洪仔分咗手 但脆魚就仲同雪雪雪一齊 所以洪仔同脆魚就冇機會

Btw洪仔個comment真係好撚sweet
就係因為惡，我先可以喺你心目中有特別嘅位置呀嘛

點會不變 一定越黎越多

咩叫由2變3？

雪雪雪

挑
造新聞

一定係

好有feel

他不是男朋友 但比男朋友更親密feel

𠽌𠽌𠽌

新節目炒作啫嘛
你睇你地即刻幾投入幫佢地免費賣廣告

女都生埋wor清

淨係諗到早十年既狄卡比奧同琦溫絲妮

曖昧到

講埋啲野好撚矯情
到底黃脆魚係咪為左令大家對雪雪雪由憐生愛
故意公然姣仔做臭自己？

exact7ly！佢地4個次次企埋一齊我個腦都自動覺得應該係洪永城x黃翠如 然後意外發覺蕭x唐望落都ok

10後？

二人世界變三人家庭

3p

高興有你一齊去睇呢個世界

洪狗勝利者笑容拖住脆魚入場.jpg

下午3時左右，黃翠如和洪永城以紅色「情侶裝」，到荃灣出席商場活動，他們被記者問是否以情侶檔搵真銀時，黃翠如笑說：「我有火花，但冇愛。」至於洪永城在無頒獎禮揚言要與她「打茄輪」，黃翠如說：「我其實介意，不過都OK，當晚佢都有同我講，話（講呢因為）開心過頭。」洪永城則說：「打茄輪呢件事，唔會再講。」誰知二人不是「理論派」，而是「行動派」，活動後已狂咀。

二人完成活動後，到商場停車場取車，大批fans追到停車場，圍著洪永城的新車狂拍照，不過心情大好的二人，未有黑面，而且任影唔嬲，得fans歡天喜地。隨後洪永城驅車離開，當他們停在荃灣大河道燈位、完全逃離fans的目光和手機鏡頭時，黃翠如在電光火石之間，倚向洪永城狂咀數秒，二人連等轉燈小小時間也不放過，相當癡纏，洪永城也得償所願，真的「打個茄輪先」。而另一方面記者郤影到唐詩詠在屋企悶等洪永城，看來不知道洪永城正在和翠如bb打車輪...

唔知真定假呢

黃翠如回覆潮文《每個人心裡面都有對黃翠如同洪永城》

每個人心裡面都有對黃翠如同洪永城 太平實普通 太易代入
有點嘈 有點吵 你哋好friend
一齊嗌交 一齊講心事 一齊去旅行
但係永遠唔會撻著
你哋好似總有D無名的共鳴
人地永遠以為你地一對
但你哋心裡面知道無可能
當朋友甚至親人問起
黃翠如回答「 我鍾意陽光型運動型感性型開朗型活潑型總之不是洪永成個臭八公型」
洪永城回答「我鍾意陽光型運動型性感型開朗型活潑型總之不是黃翠如個臭八婆型」
你哋好享受呢種互相欺負的感覺 你地更加習慣左 大家手拖著手互相扶持行過紅地氈
然後有一天 洪永城說 他已經找到他的她 要鬆開手 先上台 黃翠如有點感性 送上祝福
然後 黃翠如繼續一個人在紅地氈上走呀走 有一天 她跟洪永城說 她好像也找到了她的他 洪永城說 乜自閉都會拍拖？
難得有一次工作上的機會 黃翠如同洪永城手拖手。。。
隔左一兩日
見到張相
心中比微笑和流淚更多
我們都很想用所有的心去祝福大家 「 走完紅地氈 台上的路 希望你/妳走得更加好。」

超越情侶關係

係都幾正

好過要唐小姐。相由心生，機心好大。
翠如正好多 .

廣告？

一定有扑過野, 一定有!!
一定有扑過野, 一定有!!
一定有扑過野, 一定有!!
一定有扑過野, 一定有!!
一定有扑過野, 一定有!!

係咪得我覺得依段關係post啲咁嘅文好噁心

好似已經係公開既秘密……
正常一男一女
感情咁好
去咁多次外國
住酒店 有張床 有唔怕比其他人影到……
100晚都有1晚 2情相悅 情不自禁掛

唔係講笑手都搭埋上頸wo
好淫蕩呀

想問洪狗 脆魚定唐好砌啲呢

呢句sweet到
就係因為惡我先可以喺你心目中有特別嘅位置呀嘛

佢兩個已經變曬質

咁公然調情，應該連屎眼都玩過啦

好想俾洪永城插

引到咁多人討論都證明佢個宣傳成功左

我都想
你都係0仔？

脆魚正過糖痴好多

pm

我想我應該應該不會愛你